個章怪怪地咁

強迫症嘅會頂唔順

肉眼都見到斜落去

歪咗
架車假㗎

加咗幾多下壓力

狗肉都俾啲精神吖...

一路唔明點解咁多人中意改章
9成車聽聲都知無料到

其實搣章撚狗仲好玩啦

我自己一路都用原裝
根本無人會留意

戇77改黎改去反而更加想引人去睇個行車證係咪假狗

假狗嚟講改樣冇問題，改埋章就7